[緊急]藍絲Group依家傳黑衫為左屈警察而殺死自己友!

咁佢地放心都得啦

我敢預言
之後藍絲會為左證明黑衫既暴力
會不斷走去殺支持警察既人
就連講普通話既小朋友都唔會放過

仆你個街咁都可以打橫黎講
我地就承全佢

真係火都黎

唔on9都唔會入藍絲gp啦
會信既人冇得救架啦

如果敢殺人，一早死咗休班警，點撚樣殺自己友啊屌你老母

屌藍絲谷大把呢d野自high打飛機

根本唔需要理

琴晚睇到呢單野已經嬲到訓唔撚到
依家仲要send埋D咁既野出黎
我真係忍唔撚到

藍絲經歷過文化大革命，
人性的美德和愛心已被切底消除
剩下只有人性醜惡一面
行為也很卑劣而不自知。

推

啲藍絲死撚哂佢啦

咪理啲畜生啦

以前香港環境好，弱智都做到高職位

藍絲有咩講唔出 ？ 為左佢地嬲 唔值

公開佢電話啦

使撚屈
講大話已經冇屈到啦
開頭又話冇見過同學
之後cctv出咗就死死氣認咗

有腦就唔撚洗做藍狗

以前英國最需要奴隸

你唔試下死 屈黑衫殺死你

打電話比佢屌撚到佢爆血管啦
嬲有鳩用
唔好諗住說服呢班垃圾

唔好妄想藍會變黃
除非影響到佢利益

即係佢地都心照無可能自己跳囉

仲有另一個版本，話佢本身就鐘意玩跑酷，話佢係玩跑酷失手跌死

On9唔好理，ok?

唔係話咩
但樓主你入得藍絲gp就要練好自己eq
如果唔係你命都短幾年
對住呢d故都嬲，你太年輕

理鳩佢啦 蠢撚到信嗰d冇得救架啦

反社會人格係咁上下
對香港經濟零貢獻

樓主發開口夢 自己明就得

屌你 藍絲弱撚智

由今日開始 藍絲一律唔可以放過

預左, 應該好好利用...

反證所以私了都係藍絲自做

語言反映價值行動觀

佢地已經冇得救 佢地睇我地都係覺得冇得救 所以慳返啲力啦 我都修練緊EQ 佢地只係香港版小粉紅 為佢地嬲完全唔值 到佢地比人開刀就同微博小粉紅一樣

放棄與藍屍對話
等佢地俾黑警爆頭自然會醒

唔洗理佢地

有腦就唔會信 信既改唔到

英國人養得佢地太好

共狗既洗腦文宣技術真係好可怕

世界毒瘤

而家港共都要

唔明有咩討論價值

不推文

咪由佢哋講囉擺明成班就冇腦攞嚟抹黑，特登抹黑特登屈嘅話講幾多解釋都冇用

即係佢同意係他殺啦
真係蠢撚過豬

廢老藍絲上一代靠勞動力，一係就強國新移民。從來都冇知識，信果個都無腦架啦，有腦又點會信

佢地有乜講唔出? 講果個唔係蠢, 係信果個痴線

佢地真係信架

警甴

弱撚智 有證有據 差佬一早拎出嚟認屎認屁啦

好呀!佢哋認為是被諜殺要吹大佢，搞獨立調查找出凶手

唔好成撚日post藍絲Group仲要緊急緊急 , 弱撚智咩

咪理d腦殘啦 腦唔殘都唔會信

甲甴=警察

冷處理就得

中共一貫手段，信嘅人個腦癌都去到末期醫唔返

靠剝削後代掛

慳返啲力
你有哂證據佢地都唔信架啦

咁要公開全部cctv,還警賊清白

建議藍絲快d 殺晒d 香港警察，港區人大，身家過10億既富豪
跟住嫁禍比黑色衫， 記住1個都不能少wor

公開所有cctv 還警甴清白

屌你老母死藍絲

香港搞到咁撚樣都係上一代班廢老爭取番黎

佢地單單都咁講啦
冇腦唔係新鮮事

唔該佢地快啲屈番我地轉頭喎咁

以前個年代，讀到中五好似讀到大學咁叻
所以係生存到

人一藍 腦便殘
班藍絲都弱撚智

拳頭先說服到呢班垃圾